喂！727就到喇！咩事呀大家？

我明白場仗打得耐，大家好攰，而娛樂亦係人嘅必須品，輕鬆下冇罪。
但㩒入熱門，一心諗住睇下講727 728行街嘅post，做乜鬼嘢呀咁多side track post
有個post仲痴線到，喺度j街站女女有幾大波，仲要千幾人正皮

想點樣呀大家？

請各位手足集中火力
繼續宣傳727同728
有啲人連兩日都有街去都唔知呀
有啲人直程混淆咗以為728去元朗呀

記住：
727去元朗騎牛牛
728去上環行街街

謝謝大家謝謝大家
港人周末留港消費
新界港島一視同仁
刺激GDP靠晒你地

正想過嚟宣傳要自己帶裝備，唔好靠咁多物資站，啱啱大角咀個度先俾人清咗好心痛

大家真係要自己預備好需要嘅裝備啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

多謝咁多個為香港仆心仆命嘅香港人

係，自己嘅嘢自己買啦，大個仔大個女

推

[和理非入] 買一套100%防禦既豬嘴目鏡都係百幾蚊!!! 保護自已=保護他人

知識篇

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

都想呼籲下如果冇事就最好自己keep返，下次發夢再用

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

真心問
頭盔應該買邊種好
一般安全帽夠唔夠做？
定需要用到單車頭盔/電單車頭盔

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

安全帽當然好D，不過單車頭盔美觀，而且可以有較多用途。

[土瓜灣人入!!!!] 土瓜灣文宣義工比藍絲圍！

電單車頭盔成本高而且焗熱，除非你諗住會有大衝突，唔係就唔建議啦。